[睇完#1先好問] 網購外科口罩集中討論89

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢獨立健康、財務及其他的專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

講到口臭，屌你老母閪

問得唔得嘅，最少睇曬前2/3個po嘅圖

做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join,夠數咪關link囉

iris plaza,yodobashi冇日本卡9成9cut
Dokodemo好多會cut，但有成功個案
美國Amazon有分直送香港/國內送再集運
你一共要畀3舊錢，件貨/國內運費/集運
所有風險自行承擔

個盒寫撚齊曬PFE VFE BFE99%標準，你都仲可以問得唔得嘅，我屌你老母閪，post唔撚係咁推
冇寫嘅，Google下囉，有邊個唔係Google 個spec，Google間公司，Google第2間舖頭有冇寫spec
使唔使我買埋送到你屋企幫你戴埋？
屌你老母臭化閪，你再問我再屌
唔好買太多 到時禁運真係攬炒就一鑊熟

常見問題睇呢度

麻煩大家亞馬遜唔好再用殘體字 可以用英文

香港郵政回應傳媒查詢
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就傳媒查詢有關空郵中心郵件處理情況，香港郵政作以下回覆：

本署今日已宣布，二月三日至二月八日期間（星期一至星期六）會全面維持正常的出口及入口特快專遞郵件的收寄及派遞服務。

即使政府早前宣布在農曆新年假期後（即一月二十九日起）實施政府部門特別上班安排以盡量減低疫情在社區擴散的風險，本署在平衡市民需求及顧及員工健康後，仍然維持了正常的入口特快專遞郵件的派遞服務，並安排人手輪班進行分揀及派遞工作。我們亦主動找出申報內載物為口罩的郵件，並安排優先派遞。

一般而言，空郵中心於星期日只會維持接收抵港郵件的工作，本署感謝員工支持，已於明日（即二月二日）安排比平日額外人手及工時在空郵中心處理分揀已接收的入口急件，並繼續以「口罩先派」為原則，安排優先派遞此類郵件。

本署估計現時內載口罩的郵件約佔全部候派入口急件的25%，即約3000件，並會於下星期一（即二月三日）完成派遞。

完
2020年2月1日（星期六）
香港時間21時19分

推

加油 不過會改早

三個月

FITTY 似是收左皮

間廠應該出唔到貨

各位買FITTY要小心

暫時唔好再入FITTY住

想問有冇人試過土耳其口罩？

我6 盒fitty 全ship ed

bloosom lv3值唔值200蚊?

正....我D BNS入曬庫啦.~

巴打好早買

miss左!!!!!!!

唉 又add唔到cart

幾時訂

呢款係咪無用，見無寫pfe vfe

千其唔好買
冇哂貨照俾人買 個送貨日期越推越後
Fitty苦主

Fitty 苦 主 group 正式成立

唔係呀 正野黎

屌你pin下得唔得

會！

你次次講都冇

4px又平又快

議員

唉 同你一樣9 等！！

見都見唔到 已經F5

G持

點禁都禁唔到

which one。。

想問下之前用dimbuy果位巴打幾時買架？ 送到倉幾耐先入到倉呢？
1313睇amazon個package dimension 係
23 x 22.4 x 15.4 cm
但dimbuy 量到
25 x 31 x 19 cm

係唔係應該比廿蚊搏搏？

你落到order就姐係唔駛骨啦

點呀

見日本有得賣裝口罩既盒，有冇人用過

你係咪就係果個bot

係呀，佢地段重收

想問下間舖28號寄咗佐川急便，由石川送到千葉，但依家都仲係運送中，有冇人有經驗係咪要咁耐㗎

有機會一齊寄1313仲要咁大盒

3 月 ship wo ching

太遲啦..琴日ship到了

俾佢玩足十個鐘 屌佢老味

今日成日連尾燈都見唔到

差800人呀 簽埋先MON

大陸工廠可能有排停

佐川個網話28號七點喺北陸中繼出發運輸中，之後就冇更新啦

一齊搵蘋果日報爆料，雖然未必有用

已簽

已簽，同樣重要，推！

係咪唔返貨嫁啦 頭都痛

29號買既bmc 快適終於到倉 感動

想問dokodemo出左貨 有郵件號碼仲會唔會cut

抗疫都要不忘抗爭 差各位既簽位

Which? Thx!

push

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

1313 求下你出黎 俾我訓覺 差唔多4點

已簽六個email

簽了 推

896大貨 快

I’m back
有冇錯過咩大貨

樂天都有。我初四仲搵到一千個 個包裝。二萬Yen. 用樂天集運

唔該絲打.. 你會repack嗎? 會既話等你消息

Nothing

bns bns 日日有飛機黎香港
講左1星期6次

咁深潛一陣

28都未入

Repack完比佢激死

今日仲未開市

希望送到黎hk既時候唔好貴過出面啦

入到3盒

相信真係清咗倉架啦

好怪 ！

有冇人通頂

兩舊水一盒高LEVEL都搶啦
真係好似全球都要貨咁

抗疫都要不忘抗爭
差各位既簽名 尚欠800人就快截止
祝簽左既人早日到貨

719 大貨快

仲有咩做骨好...?我連感冒藥都買埋

不過好快 買唔到

好想睇下咩款

入到cart比唔到錢

不停做不停做

可能人工高

Medicom高檔野

人工高都惡做啦
真係好admire
日本就快12點仲ot緊

又未必
本身我件貨ETA係2月3日
但佢提早左琴日到本地倉 今日到埋我手

好人一生平安

唔係講笑 我已經夠快 佢可以快過我🤦🏻‍♂️

上面有手足話比老母追口罩
都好過我老豆以為口罩好易買，叫我送幾盒比親戚

感 冒 藥應該集唔到運架wo

送佢條命呀買得幾辛苦

X2. 2206嘅事

因為送既問題同老母琴日大嘈完 依家佢知個嚴重性 唔會送

加密！！！！

【運多D💪運密D】

喺小編變身倉務員之際再同大家 update 一下最新消息，現時 Buyandship 日本倉星期一至六都會出庫，即增加至每周出庫 6 次，更成功爭取雙倍機位，希望盡快盡快將貨件運返香港！

另外，之前網上有唔少關於美國/日本口罩禁運及韓國停用EMS快遞的消息，再一次統一回答，暫時對我哋係沒有影響的，口罩貨件陸續送抵香港倉庫，同事正努力處理當中。（我哋每日都會實時報道，留意FB或IG story @buyandship.hk）

再提提大家，想盡快取件請選用 Buyandship 葵芳自提點，其次為旺角及觀塘自提點，比起其他取件地點都要快呀！🏃‍♂️

各自提點地址👉
網購口罩 Q&A👉

幾時ship 到的？

大貨

咩料放出嚟!!!

幾號收你件貨

易買洗鬼送咩

想問有無人用緊呢隻永佳藥業口罩
硬係覺得佢好吉肉同埋好薄

bns 2張單岩岩入埋庫
搞掂哂

睇黎有bot 了🤦🏻‍♂️對手好強大

利申： 已有3 盒

唉屌1980 俾人買斷晒貨,都唔知幾時有

掃左10盒！

今日1217

1980 ==> 1999

偽娘口罩

今日收今日入

我琴日收都未入

咁應該真係睇運 睇佢邊件就手

到而家都冇補?

bns到港係咪揀自提點或者加盟鋪比較好
順豐
ok好似都係順豐拎過去

呢隻靚野

你有冇搶到超快適男
我有女可換

me都monday

今日成日食白果

0呀屌

我都係

代理

10個鐘 淨係見過尾燈

唔好再懶醒用龍角散做骨啦

bns黎到香港揀自提、加盟鋪定送上門好
唔想出街

如果你老母偷偷好拎啲口罩送哂比人你會點

龍角散唔送？

老實講 洗唔洗咁多 一日用十個 都用你7個月

收手啦巴打
我一家四口510個咋

肯定有bot

勁快

本身 3300 而家2100

我一家五口 得返二百個都無呀

佢個袋後面英文有寫bfepfe99%
但個罩真係好假

仲順豐
驚偷野

我一家5個 360

我一家五口得返幾十

囤貨真係好衰。。

有360等緊運黎
手頭上實際得150

2100會唔會多左d

bns上門既話得呢個選擇，係有風險

仆街啦 網購完唔記得自己用邊間集運
唔知會唔會通知我呢
有d要自己入number

metoo 一家四口50個 但我唔駛出街

有得直接上門架
唔係順豐

我覺得 最盡一人兩百就夠做 一個月用60個左右 夠三個月就ok

買咁多重要曬命

頭先係咪出過1439

點解你哋咁多時間mon住

多謝哂咁多手足！！！

無口罩出唔到街唔搶口罩可以做咩

Conditional probability?

屌啦去check返個shipping address咪知係邊間囉
唔係咁都要教下話

唔訓覺

1609 大量

7 月出貨

1家3口訂左500隻 全部係日本入唔到倉

check咗4 間都唔對

太多囉 有skill 之後搶到上引 之後cut 單

人地好慘架啦

咁祝君好運

直接GOOGLE搵地址啦

好仆街

餸洗唔洗日日買
呢d時世一次買一個禮拜啦
有時真係好憎d老一輩咁撚on9
根本有d野係冇需要做既

百五蚊一盒賣

最慘應該係老母on9信L埋啲乜歐洲可重用口罩 四百幾蚊個

幫得幾多得幾多
我喺韓國掃咗好多kf94口罩
原價放
韓國嘅口罩都係一包一個至三個
價錢一包大約 2800-4000 won
Total掃到百幾個，聽朝再掃
有部分已經留左比人
有興趣 tg ilovehongkong12

香港人加油

1 日

佢無拎俾佢啲麻雀腳我已經要還神

印尼口罩係咪堅唔出口？

好似印度？

有少少頭暈

會

六個人得返5個存貨 硬食左批炒價 希望呢兩人可以到可以捱多陣

樓上有人話7月先有？

fit

我計返都係1.5 一個wo 🤣

日本老字號， 好嘢尼

紙巾黎

諗住自提點攞算 攞個旅行袋去裝

大家而家買既口罩幾錢？

可唔可以教我...... 屋企淨返五個口罩

diu 我一家4口得10幾個炸
買都買唔到

997

點知個價唔係炒價

997人呢

咁呢個真係要俾好d嘅佢用

好野黎,已買3盒

唔好亂幫口罩改暗號啦，好難記呀

如果三月尾都未過高峰期。帶豬咀箅鳩數

控制唔到佢

4個人得盒半有效，有兩盒得bfe
想買180$一盒，但屋企人叫我唔好買，用住先

On9

冇左

其實邊到仲有口罩買, 而且仲要送到香港?

已計 了

咁我想問地址係點樣填
（爬左好耐文 未知點樣填

唔比口罩佢囉 比佢浪費晒
練體能可以屋企跳繩situp 之前老豆搵仔唔係出左體能訓練表咩
我都日日做workout啦

屌 本身買到 gum錯

依樣真

少年 而家難左 了 一黎多人有skill 二黎貨少左 三黎人多左 四黎可能有bot

屌你1家20口呀？
買成萬個罩？

做炒狗會全家肺炎死

會叫佢自己搵罩，無理由得我一條友mon住
佢就出去做運動

買左勁多 一定夠

岩！ 我唔介意搶口罩但係大家都要努力搵口罩囉！

運費好貴 而且 冇必要 玩完我都cut 單了

仲要唔係人人都日日出全日街

原來fitty 30隻/50隻 計返每一隻比其他貴
之前狗衝咗少少

一家20口都嫌多啦

生肺炎啦你

佢話分比50個人wo... 做炒狗死全家，個個都咁買法好快攬炒

你一日用一個？

code plz

可唔可以教我點樣買

之後入入連登 呢個po 之後無限loop

老實講，唔夠80%人帶口罩最後都係攬炒社會大爆發架咋
炒家食屎啦，無人性

1953尾燈

都唔知買咁撚多做咩 on99

ching有冇諗住放咁兩盒出嚟
一家五口得返40個罩咋
啱啱被cut咗單

我諗住捐比老人中心

1953㩒錯制

屌你老味 我唔訓都要買到為止 反正都已經4點

呢個係事實
如果真係分都ok
炒狗真係全家中完武漢肺炎都唔死，一世肺纖維化受苦
同黑警受同樣痛苦

手動點買成萬個？祝bot狗冚家鏟

外國絲 幫daddy mommy買

大老可摸耳同你收咗佢

全日無買到過

佢鐘意曬＄我地唔洗理佢.... 到時自己洩大本就笑死

紐西蘭絲

我會開POST90

買夠就算啦
BNS個日本倉收唔切一樣攬炒

買成萬個就算分比50人都多啦，dllm 搶撚曬口罩有人無得用仲攞出黎講垃撚圾

會唔會今晚過100